В аэропорту есть 5 взлетно-посадочных полос. Самолету требуется 3 
минуты, чтобы выйти на полосу, набрать скорость и взлететь. После этого
полоса свободна для вылета следующего самолета. Реализовать симуляцию
вылета 10 самолетов используя все доступные полосы. 1 минуту 
реального времени заменить на 1 секунду в симуляции. Вывести в 
консоль информацию о следующих событиях:

1. Самолет начал выход на полосу
2. Самолет взлетел
3. Полоса "приняла" самолет
4. Полоса освободилась